# Simple Logger

## Описание

Ваша задача - написать простое приложение для сбора логов. Приложение получает на вход поток из stdin и пишет его в файл. Чтобы файл с логом не рос бесконечно, логи иногда ротируется. О том что логи нужно ротировать, логгеру сообщают с помощью сигнала `SIGHUP`.

Пример запуска:

```console
$ ./logger logfile
```

Логгер записывает все что приходит ему в `stdin` в файл `logfile`. Когда приходит сигнал `SIGHUP`, логгер перемещает файл `logfile` в `logfile.1`. Если в директории уже был файл  `logfile.1`, то его нужно переместить в `logfile.2`. Если `logfile.2` тоже уже был, то его нужно переместить в `logfile.3` (и так далее). После ротации логгер открывает новый файл с именем `logfile` и пишет все, что приходит на вход, в него.

Обратите внимание, что из обработчика сигнала пользоваться функциями ввода-вывода и функциями для работы с файлами библиотеки GNU Libc нельзя. Вы можете использовать либо системные вызовы, либо, что проще - в обработчике сигнала просто помечать, что пришел сигнал, а всю работу с файлами и вводом-выводом делать при основной работе программы.

## Полезные функции

В библиотеке GNU libc есть множество полезных функций, которые помогут вам в решении этой задачи. Некоторые из них приведены ниже. Напомним, что описание всех этих функций есть в страницах документации `man`.

Установить обработчик прерывания:
```c
int sigaction(int signum, const struct sigaction *act, struct sigaction *oldact);
```

Функции для исследования содержимого директории:
```c
DIR *opendir(const char *name);
struct dirent *readdir(DIR *dirp);
int closedir(DIR *dirp);
```

Переименовать файл:
```c
int rename(const char *oldpath, const char *newpath);
```

Чтение и запись строки в файл:
```c
char *fgets(char *s, int size, FILE *stream);
int fputs(const char *s, FILE *stream);
```

## Сборка и тестирование

* `make build` собирает бинарник;
* `make` запускает тесты (локально);
* `../submit.py` отправляет решение для проверки на сервере (перед этим надо настроить `git` - см. страничку на вики).
